上網10月到期，但下年要搬屋

公屋用緊smartone,唔肯free搬遷費比我，
唔幫佢續約，有無上網公司會free 安裝費？

Hgc 無覆蓋網絡